琴晚同女友食完飯番屋企 撞正伯母同個男人係到搞野

琴晚我就同女朋友去左MK到食飯 因為仲有另外幾個朋友 所以就傾耐左

成11點幾先食飯 平時女友都會上黎我屋企訓下 因為太夜佢住荃灣 落左車仲要行一段路

段路好靜有D危險 所以早既話我就會陪佢行番屋企自己再坐地鐵走 但太夜既話我送完佢自己要成1點幾先番到屋企 所以佢太夜多數就黎我到訓一晚

但因為我女友約左同學今日朝日要做PROJECT 所以一定要番屋企 如果唔係冇資料拎去

咁我都唔係幾開心啦 大佬 我住藍田 送完你番去我坐回程車果陣真係會屌哂鬼 我唔肯送

之後佢搶左我部電話一下就沖左入閘 仲話要打比我老母扮呻吟聲 咁我聽到緊係淆啦

咪死死地氣陪佢坐番去囉 到12點9左右 終於都到佢屋企樓下 佢又話要我陪埋佢上去

咁好啦 都送到樓下 唔爭在啦 到左門口果陣 佢先開始搵鎖匙開門 喱個時候

屋入面就傳黎把女人聲 隱約聽到係咁:快啊 快D啊 快D啊 我心諗:咦 女友老豆應該係大陸到番工長住

點解咁夜都仲有人係到既 到底佢老母同邊個講緊野 我就話:喂 快D開門啦 睇下入面係咪發生D咩事

我女友都聽到D聲 佢都好似有D擔心 就拿拿聲開門 點知一入到去 就見到個男人係到一路著緊褲一路跳入房

但果個唔係世伯黎 而伯母就係廚房拎住2碟餸出黎話:咦 番黎拿 留左飯比你地喎

但明明果2碟野都仲包住保鮮紙 明顯係岩岩雪櫃到拎出黎扮哂野 我同女友就好尷尬

唔知點算 我就話:不如你今晚黎我到訓啦... 點知女友好嬲咁望住我話:唉 叫咩我開門姐 你走啦 最衰就係你啊

我心諗:屌你岩岩又話擔心 入到黎撞破老母搞D咁既野就怪我

點知伯母喱個時候望住我話:咁你又唔岩既 咁夜仲上黎女仔屋企 而家D後生仔咁既

好明顯想怪鳩我當冇事發生 之後我就講左聲SORRY 再狗沖番屋企 回程果陣仲覺得好委屈

而家女友WHATSAPP都未肯應我 都唔知點算 我會唔會破壞左佢地母女既關係架 真心求救

母女丼

你身處於創意台

咁點？

咁撚委屈個時就入房一手的個男人出黎嘛

3.5/10

今朝女友去左同同學傾project，你仲唔上去餵飽伯母？

4p

佢老母正唔正

事實真相係個男人先係你女朋友既真正男朋友
而家係佢條仔屌左佢老母 佢緊係嬲啦

宜家記者作作上癮

作故

真人真事

拎住兩碟餸出黎笑左

你應該見到個男人 一野射佢三分波先
嬴佢三分先 佢睇睇佢會唔會打個全疊打

我就話琴日約咗出嚟趕project, 今日又話有特發事嚟唔到, 份野要交

阻人扑嘢會比人燒春袋